# Тестовое задание

Требуется разработать SPA приложение для работы с мероприятиями.  
Следует использовать typescript, angularjs \ react и bootstrap.
В данном репозитории есть имитация сервера и пустой проект со сборщиком, 
которые следует использовать (описание работы с проектом идёт после задания).
Также можно использовать библиотеки из package.json.

Приложение состоит из двух страниц:

* Страница списка мероприятий
* Страница редактирования / создания мероприятия

Общее для двух страниц:

* Формат даты: "DD.MM.YYYY"
    
### Страница списка мероприятий
На странице отображается:

* заголовок "Список мероприятий"
* кнопка "Создать мероприятие"
  * При нажатии происходит переход на страницу создания мероприятия
* фильтр 
    * поле ввода даты начала интервала 
    * поле ввода даты окончания интервала
    * Кнопка "фильтр"
        * при нажатии происходит фильтрация списка, описанная ниже.
* список мероприятий, полученных с сервера, в виде таблицы со следующими колонками:
    * дата начала 
    * дата окончания
    * название
    * кнопка удаления мероприятия 
        * при нажатии должно происходить удаление мероприятия и обновления списка
    * кнопка редактирования мероприятия
        * при нажатии происходит переход на страницу редактирования мероприятия

#### Фильтр списка мероприятий
В списке мероприятий должны отображаться только те, которые происходят в интервале фильтра (если начало или 
окончания интервала не заполнено, то соответственно нет ограничения на начало / окончание мероприятия).  
Начальные значение фильтра:

* дата начала - сегодняшний день
* дата окончания - не задана


### Страница редактирования / создания мероприятия
На странице отображается:  
* заголовок "Создание мероприятия" или "Редактирование мероприятия"
* поля ввода
    * дата начала
    * дата окончания
    * название
* Кнопка отмены
    * при нажатии происходит переход на страницу списка мероприятий.  
* кнопка сохранения
    * при нажатии происходит валидация, вызов сохранения / обновления на сервере и переход на страницу списка мероприятий

Поля ввода должны быть предзаполнены, если форма открыта на редактирование.

На странице должна быть валидация. Ошибки валидации показываются красным под соответствующими полями, если
поле заполнено и/или была нажата кнопка сохранения.

Правила валидации:  

* все поля обязательны для заполнения
* дата начала должна быть не позже даты окончания


## Описание роутов сервера

* `GET /events` - возвращает список мероприятий
* `GET /events/:id` - возвращает мероприятие по id или пустой ответ с кодом 404 в случае его отсутствия
* `POST /events/` - создает мероприятие  
* `DELETE /events/:id` - удаляет мероприятие по id 
* `PUT /events/:id` -  обновляет мероприятие по id

## Работа с проектом

### Начало работы с проектом
1. Клонировать: `git clone https://bitbucket.org/Inaleta/test-assignment.git`
2. Зайти в папку проекта: `cd test-assignment`
3. Установить зависимости: `npm install`
4. Запустить проект: `npm start`. На порту 3000 должен запуститься фронтенд, на порту 3001 - сервер

### Установка зависимостей
Необходимые инструменты для работы с проектом:

* [NodeJS](https://nodejs.org)
* [NPM](https://www.npmjs.com)

Установка локальных зависимостей проекта: `npm install`

### Команды
* запуск клиента и сервера: `npm start`
* сборка клиента: `npm run build`
